depression is real af

食食下野又喊
沒有原因地經常喊
好攰
可唔可以俾我安樂死

窮j

Sor我偷左佢個名

大佬，認真一句，想死既唔會講出來，如果需要朋友關心就去搵朋友傾，係度你只會被人插，情緒更加唔好
同埋，認認真真去睇醫生，醫生一定幫到你

有咩人啱傾傾到咁

聽日要覆診 好似越食藥越衰

我唔會自殺的 只係唔想再留係度

同佢唔啱傾

乜鳩 叫你身邊有咩人啱傾 傾吓咁

無啊 所以先上黎
唔想俾負能量人
平時我很開心的

過多排睇吓點

應該好彩我係bipolar disorder唔係depression
起碼都仲有段會開心既period
幾時先到啊！！！

叫醫生換藥，話自己藥物控制唔太好個病情
#本人曾經藥物副作用，差d自殺，立刻換藥以後慢慢好轉「加油」

轉左了 睇公立啲藥好似差啲
去到見醫生見得10分鐘
個人又亂 表達唔到自己
Btw你都加油

同醫生慢慢講，唔好急，
撐你呀！加油💪🏻

加油！祝福你

nmsl

Thx

funny mud pee

你唔覆我dm

u ng go post find me then blame me 🤥